jojo 4 第38話

唔係好明 4jo 個血彈

將分散左既血合返埋

其實 4jo 點樣發動復原呢個能力 ?

皇后殺手都話要掂過先發動變炸彈

將血封入玻璃到，由於先前有用血液刀打中吉良，留低左記號係件衫到，只要發動修復能力修復自己既血，玻璃彈就會先飛向比較近，帶有血既吉良件衫到

睇jojo係第一套令我覺得有bug都唔算係bug既漫畫來

Btw, 點解第二部jojo 老得咁快
識波紋氣功唔係會老得好慢咩
有個波紋使者由第一部到第二部都有出現，但個樣重係後生仔

佢想同佢老婆一樣變老

咁都俾你兜到

2jo偷懶冇練波紋 漫畫好似有講

其實仗助嘅復原程度係點定
如果連碟意粉都可以還原做原材料
咁係咪可以將個人還原成細路或者受精卵？

我都唔知
我估係計成熟個體掛

之前斷手就計分離體
億泰果次就主體扯返去分離體到
但係吉良果次分離體返主體到

最後好似任佢噏

紅字已經不成立
能夠復原既第一個條件係"受到破壞"
而且係有時間限制
太耐之前既應該無效

至於幾時係分離體返主體，幾時係掉轉
我覺得係仗助使用能力果陣可以自己決定